喺巴士食菜內包真係好撚無品

陣味勁到，想餓撚死我咩

嗰陣煎釀bobo味焗住好臭呀

菜內包已

係咪想逼死我

排骨飯陣味先勁

喺巴士食排骨飯咁誇

kana係全球人類模範

bobo??

見過有人喺巴士入面食吉野家牛肉飯

我鐘意係巴士食串燒 飲紅酒

我坐親都有人飲啤酒

煎釀👶👶👶

麥當勞同炒面都係

最惡頂係蒽油餅, 聞到都想嘔

即刻開返佢套片黎丁

射好射滿